日本戰國黎講，島津家算唔算綜合個人能力最強既家族

島津四兄弟文武雙全
場場戰役以少勝多

耳川
沖田啜
木崎原
戶次川
呢幾場好好J

不服來辯

一門眾來講係好勁
基本上個個都咁叻

一門眾排名：
1.島津家
2.真田家
3.北条家

點睇

島津招大好勁

點睇都係毛利家排頭

除左元就
吉川元春
小早川隆景
仲有邊個
毛利隆元普通料咋wo

單計元就、元春、隆景三父子平均分已經高過真田三父子啦

真田信幸咪又係普通料
幸村更加係被後世誇大咗，成世人幾廿歲得大坂之戰係代表作之嘛

如果講擴大版圖的確毛利家犀利，不過係元就有謀略，後期無左元就咪比秀吉打撚爆左

一個家族總係有興衰嘅
再早期啲嘅朝倉一門眾都好勁㗎，後來個個都廢
三好四兄弟又係好勁，但2弟4弟早死，又錯信奸臣害死埋3弟，最後都係收咗皮

可唔可以話北条家一門由頭勁到尾